啊媽話支持修例，因為修例樓市爆煲就會有機會買樓

啊媽講到為咗買樓，犧牲香港前途都在所不惜，我覺得佢好黑心

工都冇撚得你做
供撚得起

三毛唔入帳呀
零分重作啦

殺雞取卵？

我有咁同佢講啊，但佢唔聽，真人真事嚟

可能失業，錢供樓困難

我啊媽就係咁弱智

無未來既地方，比幾多野你都無用啦

快啲送佢返庇護工場啦

就算係full pay買左 2047層樓都唔會係你既

反送中遊行佢都唔畀我去架，係我格硬要去

但會失業點供樓

樓價跌，你買完一樣係跌
應該諗諗個問題，點解大家睇到咁淡

full pay就話啫

唔好玩啦
修例過咗
到時啲樓平畀你都唔住啦
中國香港市

住支那啲鬼城吧啦
屋又大啲，橫掂都冇分別㗎啦

如果通過咗 真係倒不如咁

樓市爆煲，銀行就唔比按咁多

通過咗
樓你買咗
但係人就移交返咗大陸

2019都有人冇樓？

可以凍結在港資產

成個香港都玩完，緊係買到樓喇，賣家個個都諗住走，
你咪買囉。

買左會跌，當年今日嘅負資產，仲記唔記得？

其實好多人唔會咁諗，好似北京上海深圳呢啲地方仍保持到一定既生活質素